唔好再叫阿SIR啦好冇

你叫隻狗做啊阿SIR即係專重佢, 你專重隻狗係咪痴咗線?

叫番公安

2018美國最受歡迎的雄性狗名：
1. Max
2. Charlie
3. Cooper
4. Buddy
5. Jack
6. Rocky
7. Duke
8. Bear
9. Tucker
10. Oliver

改個新名俾佢地
1.毅犬
2.共犬
3.雜種狗

我鐘意 3多d

啱啱都咁諗
sir係雅稱, 受尊重嘅人先用得起
警察狗也不如仲成日用阿sir 自稱
真係人唔笑 狗都吠

阿蛇

4. 偉雄
5. 偉聰

但黑警其實狗都不如 可唔可以唔好影衰啲狗

以後每個警犬

都講一句劉公子

如果左一下 你懂的

Sir以前係用黎稱呼knights
你用咗黎叫狗就傻仔